偶像練習生：參賽歌手 QQ、網易雲銷量 1750萬張

網易雲音樂
302萬張（EP）朱正廷The Winter Light（冬日告白）
266萬張（EP）範丞丞 I'm Here
263萬張（EP）黃明昊（Justin）Hard Road
*81萬張（EP）樂華七子NEXT THE FIRST I
*39萬張（EP）樂華七子NEXT THE FIRST III
*35萬張（EP）樂華七子NEXT THE FIRST II
*21萬張（LP）樂華七子NEXT NEXT TO YOU
QQ音樂
226萬張（單）陳立農 一半是我
191萬張（單）林彥俊 剛好的傷口
178萬張（單）陳立農 我是你的
*54萬張（EP）ONER BABY I DO
*53萬張（LP）NINE PERCENT TO THE NINES
*34萬張（單）王子異 AMH
**5萬張（EP）ONER 見面吧！愛豆-ONER見面會Live特別版禮盒